3X幾歲人,係旺角仲俾班o靚仔問買唔買中學教科書

有冇諗過人地問你個仔？

叫你幫你個仔買書咋

以為你係家長咋
唔好諗咁多啦